尼采：凡具有生命者，都不斷的在超越自己。而連登仔，你們又做了什麼？

連登仔唔洗超越啦
個個精英 人口大清洗一定死淨連登仔
跟住連登仔精英獨裁嘅盛世降臨！

開呢啲post